今晚當務之急救理大，唔好同區選捆綁

今晚去開花，反包圍，塞車
總之目的只有一個，救理大
今日唔好爭論區選，兩者冇因果關係，兩條戰線黎
有冇區選都要救理大